問我歡呼聲有幾多 問我飛雞聲有幾多

我笑著回答 講一聲 我係雞

3個po

言論自由

A09唔值得擁有

你都可以開3個post

濫用

小妹唔係A0

樓主唔好影衰我地連登仔

咁易影衰

手足黎 唔好空雞雞雞雞雞

講下笑啫
班空雞夠叫我地毒𨶙啦

咁你係

最尾個句 仁吾治跟住唱左

有冇買過黃金

好岩音

知唔知點解你冇女同比人話你毒撚
因為你On9當有趣

拉

空雞 飛雞 空中妓女

收皮啦你 樓主真人靚仔嚟 你咪7啦

躝啦 有錢你慌冇飛雞報價咩

我9up姐

公海個pansy 1600
好抵